# Anibook

Biblioteca contendo, principalmente, a tipagem necessária para o projeto: Anibook

### Instalação:

```sh
$ npm i anibook
```

### Como usar

```js
import {
  isAnime,
  isManga,
  searchObjectInArray,
  createImageObject,
} from 'anibook';
```

### **Testes**

```sh
$ yarn test
```

## **Tipagem**

Toda a tipagem do projeto está [neste arquivo](https://github.com/Bruce2107/anibook/blob/master/index.d.ts).

#### _Dúvidas_

Para qualquer dúvida entre em contato via [Twitter](https://twitter.com/Bruce2107).

# License

[MIT](https://github.com/Bruce2107/anibook/blob/master/LICENSE)
